飛機有入冇出,機場會唔會便秘

停機坪泊滿飛機

如果每日都有入冇出,咁會點